邊間銀行請7警我就立即cut左個帳戶佢

請容許我講句粗口 我屌你老母

你cut完
個銀行存款總數都係少咗100蚊啫

1你老母

利申: 一齊cut

中國銀行？

個個似你得$100 係戶口咩 咁羞家嘅野就咪衝出黎講啦

毅進星 $100

推

可能冥通銀行唔定呢